唔該admin解釋下點解廢老巴士睇鹹片個post會消失咗

好地地仲乜刪post

屌！係喎！唔見咗嘅

留名

admin去咗邊